今日冬至，不如大家入黎貼下自己既晚飯

Kfc食包##fatc ##fatc

無剩雞翼，唔想食雞胸呀

全部人都係快餐

話唔定一陣有人食杯麵或者狗糧呢

關平

冬至都係食魚飯

太陽都未落山就晚飯

咁早食晚飯架咩

我工都未放你地就食晚飯

塊菜做得好冇heart

返夜前食晚餐

我啱啱放工返到屋企

##fatc ##fatc

坐都無得坐

贏在有鮮蕃茄

3個人食

幾多個人食？

二哥應該會加幾粒菜心應節

7個 老母仲落左包利川芝麻湯圓

又咸又甜

魚蛋堆中混有湯丸

諗起都興奮

年粹嚟

果兩條屎來架

一陣去食板長

終於可以一家一齊食到飯

咁有心思擺隻雞

圖片來自幽默大師fb

呀媽盡得呀公真傳

芥辣貝

喉嚨舒服冇？

冇飯食啊

咸湯圓？

自己整燒肉食

發發

東江雞

等緊

係 但混入左甜既利川湯圓

原來係鹹湯丸，我一直以為係魚蛋

fatc

啱啱補完習仲諗住去附近買狗飯食點知連狗飯都收左鋪

係日本

第一張

邊度買

自己食

條魚

今晚出街打邊爐 冇圖

仲未開飯

百佳

最後個淡都搶埋

今日七餸一湯
仲有幾個餸影漏左

巴打係咪祖籍台山/開平

發覺好多人都用不銹鋼碟，有乜好處？

最正係呢碗

輕 薄 慳位

黃埔？

堆心心先on9 見親都笑出聲

相認

啱啱食完

阿婆湯圓？

屌你老母留名

老母千年寶劍出鞘

潮汕人??

屋企人冇等我放工就食唒 冇留俾我

凍咗可以快啲整番熱

估唔到有人同我一樣咁慘

力丸?

咩黎?

平仔係咪又係魚飯？

女

茶記

好飽

食米線
見今日做冬加多個小食

留名等睇親戚相認

住左個出前一丁,食完先發覺唔記得落麻油

痴撚線 咁都知 老母同阿婆係

痛快

比d掌聲自己

我都係，今晚都係食呢個

屌你去旅行仲嘈乜鳩

屌你老母我梳化黎

好撚可憐呀我

咩名堂

上面講左 鹹湯圓

用光波爐？

屋企人嘈交反枱走人
又係藍黃水火不溶

好撚正呀

同屋企人係附近食個煲算

做冬就忍下啦

##fatc

哇 好正呀

正呀

麻酸樂

睇錯 以為瞓紙皮

馬桶係旁邊?

我食杯面 認真

留名

我係夾喺中間叫一人少句收聲嗰位

幾好餸

潮菜